（有片）其實警察既態度係咪真係有需要去到一個爛仔既程度？（請廣傳）

我姑且當你收到上頭order，你地係圍住人地幾粒鐘唔比人走既舉動係無可避免。但係當你抄底曬人地資料，放人走既時候，真係有必要當住一眾記者，用爛仔般既態度去對班手無寸鐵，為緊你發聲既學生，義士？ 人地好好地向你解釋緊，你根本完全聽唔入耳。去到最後你仲要兇個學生：『你唔好在係度出現，我認得你啊。』 （大概意思係咁，現場收音環境太差，大家可以開聲聽下） 呢條片可能只係冰山一角，對黑警黎講只係日常生活，雞毛蒜皮之事。幸好有立場新聞既記者朋友全程影住你地，如果唔係情況更加不堪設想。
唔好再同我講話你身不由己，身在曹營心在漢。呢種對人既態度係你地每一位警察自己選擇。可能通過修例之後，我發佈呢條影片已經係煽動緊國家安全，畢竟無人清楚港共對犯罪既定義係D乜。但係好希望各位巴打絲打如果識呢位盡忠職守既好警察的話，可以比呢條片佢地既親朋戚友，睇下佢6月10日既英勇事蹟。

各位，如果你地仲目擊到黑警有任何不合理既舉動的話，希望你地都可以一齊發聲，算係略盡綿力，對自己有個交代。

自推一個先

希望比更加多人睇到，幫推

好仔唔當差

不嬲都話係有牌爛仔

可能你本身已經係爛仔啦

不嬲中學操行最差班Mk仔先去考毅進當差

推

垃閪圾

出得學堂都係比人灌輸哂服從上級意志架啦

同啲門口狗一樣架咋，平時比飼主日屌夜屌都冇聲出，積埋積埋啲怨氣，有位梗係發洩哂出黎

呢班人講清楚d就係後中二病患綜合症患者
成日覺得自己係救世英雄, 而家係討伐緊惡賊
佢地攞住碌棍分分鐘幻想過自己一陣出咩技好

有牌爛仔 冇錯

好仔唔當差，不變定律

D下A 召喚警棍

堅柒

DLLM 仲枉你呢個警察係基督徒，成日返教會 對住記者 見到鏡頭就好好禮貌，係咁講小心呀、唔好意思 對住手無寸鐵既年輕人、學生就咁既態度 叻仔啊 耶穌教你咁做㗎？

巴打識佢？有無得forward比佢既朋友親戚睇下？

好仔唔當差
差人從來都係有牌爛仔
而家動盪時期
學堂更加會教佢哋
將怨氣發洩係示威者身上
因為當得差 = 鍾意被管，唔鍾意自由